【嘈爆尖沙咀碼頭】有片！大媽殺入天星碼頭開大喇叭高歌 港男咁樣還擊... （足本版）

二O一八年七月二十九日，具十八年歷史的旺角西洋菜南街行人專用區正式「殺街」。昔日週末和公眾假期的道頭表演人海將不復見，表演者和觀眾何去何從？不少旺角的表演者早揚言會另覓表演場地，如轉戰尖沙咀或銅鑼灣。《壹》仔前往尖沙咀天星碼頭，果然發現不少旺角表演者的蹤影，他們初到埗就和一直在尖沙咀表演者發生衝突，最後更驚動警方處理。

傍晚時份，尖沙咀天星碼頭一帶早已迫爆，有各式表演和檔攤進駐，行人空間越來越窄。只見尖沙咀表演者突然衝上前，手持麥克風嘗試與來自旺角大媽「小雲」對話：「同你講嘢啊，兩位姐姐！姐姐！咁我繼續。」但大媽無視對方，繼續演出。表演者決定「以牙還牙」，以高頻的噪音妨礙其表演，大媽不作一聲，不少市民因此圍觀，現場氣氛緊張。

衝突發生的主因疑是雙方表演位置太近以及大媽表演聲浪過大。三位大媽悉心打扮，約於晚上七點半進場，碼頭位置一早已有一隊年輕街頭表演者自彈自唱。她們一甫進場，就開始大聲播放音樂，現場宛如卡拉OK房，表演馬上出現疊聲的情況。此舉引起一直在表演的表演者不滿，他們上前交涉，指出「咁樣大家乜都聽唔到」，希望她們可以考慮降低聲浪或搬到較遠位置。豈料多次交涉不果，故引發該名尖沙咀表演者以高頻噪音反擊。

執勤警員接報到場，了解事件後要求登記大媽「小雲」的身分證。記者上前查詢詳情，警員表示對表演中立，惟表演聚集太多人造成阻塞時，則會行動請他們離開。三名大媽多次被警員驅趕，由近海港城的碼頭位置，一再遷至近星光大道的碼頭另一端。大媽「小雲」除了對記者提問一律不予回應，而每當原駐表演者上前再三投訴，她也不予理會，繼續開大音響。當她發現鏡頭正影著她時，她就說：「走啦走啦，上曬報啦！」，轉身離去。

狗咬狗

希望她們可以考慮降低聲浪或搬到較遠位置。豈料多次交涉不果

大媽又話只要出聲佢地就會調低音量既?

話之你係 Busker 定大媽, 都唔應該用喇叭嚟唱喇.

好彩尖咀碼頭冇陀地,唔係呢班勇武青少年比人打到豬頭咁

btw，蘋果d標題真係好低質。。。

支共另類扼殺香港藝術文化策略

求開心！ 求開心！

其實本身呢幾日平日
菜街本身都無得表演
佢地擺明玩野啦

拆左間曱甴屋就預左係咁

咁搞法真係行下海旁拍下拖都唔得

本身海旁都係嘈

但係而家變左仲嘈啲呢 又唔係好聽一味得果大聲

好慘退無死所

其實如果大媽係有fans嘅，何不唔隨便搵個唔影響到人嘅地方自己成班人high，非要去熱鬧區一齊迫不可？

幫香港趕遊客
支那萬歲

叫佢地去文化中心外面

以前人地喺外面拉小提琴都趕，睇下班食蕉夠唔夠膽趕大媽

N年前已淪陷，充滿蝗

十六、七歲果陣無野做都會出海旁鳩坐
唔知幾時開始坐到滿哂人，之後仲行都有困難

屌你老母，大媽死返去屯門公園啦

fans？搵錢架人地
姣下d老野，d老野就課金

我剩係知早幾年十月三號
旺角啲陀地比人打到打橫用白車送出去

摩牙

一開始寸柒柒打學生，現場有龜無人打佢
之後人多做咗人牆，一人一腳跟住比人推落地打

而扮死等白車

仲未有人組團開快閃

潘朵拉的盒子
啱架啦,放哂出去攬炒就啱

大家都唔好玩

聽朋友講5點幾6點果陣 仲好撚惡
七點左右就收左皮

支蝗面皮厚到核輻射都擋到

掟大媽個喇叭落海啦屌

如果無錢賺睇下佢地仲唱唔唱

所以咪霸住天星唔入去文化中心

等睇終有一日有人會俾人推出馬路有死傷,政府先會做野

文化中心表演區

而家變得名符其實

去中聯辦
金紫荊
政總
禮賓府
解放軍軍營表演啦

之前d 大媽咪又係同一招
唔會未試過, 佢地9成有晒經驗
唔怕你, 一於無賴

過海始終路途遠, 唔方便,
d 器材運費唔同計法

最後可能迫住青衣, 荃灣, 官塘海賓都會去

人不要面就無敵

昏迷左4年？懶係理性分析做乜撚，好似你有道理你就贏咁
擺明係收左錢做野啦

希望警察快d 去清場
兩邊都以非法集會罪趕走佢地最好

問題係D 廢老死忠個個有2蚊坐車優惠
所以佢地搬到去邊都唔係問題
大媽除左想賺廢老錢都想賺下強國人錢
所以旺既遊客區一定有佢地既身影

屌你老味，用分貝管制立法有無得諗架

大媽舞幾時成為左景點？

其實只要將有收錢既當哂行乞就夠

日日報警就得

後面白色連身裙個靚女高妹好撚正

個人認為無論係busker 定係大媽都好嘈 同埋質素都唔掂

政府會做先算啦。
喺個政府縱容佢地班老嘢先會搞到噉。

好似有喎，見過有人表演足球，跟手兩個南亞埋去傾咗幾句，然後表演者都走埋

我好多練拳的朋友，放左工去支持學生，佗地變沙包，不過朋友講返，果班佗地係新界社團，唔係旺角社團。

黃衫女

比番條街我行啦屌
話撚知你大媽定乜9
天星碼頭條路好撚逼阿

得班後生既係音樂 班大媽唔係音樂咩 不用分得那樣細

YUI 當年去尖沙咀busking 都冇用擴音

唉 免得過都唔好去嗰頭

全部車晒去大灣區啦，幾大聲都唔會嘈到人

從來都話殺街唔係辦法，根本應該殺喇叭。

公眾地方用喇叭需要向環保署申請。
或者學足日本咁，完全禁哂喇叭。肥仔開倉，賣菜都唔用得。

有無人組團去追撚住班大媽屌

以後d荷里活片嘅香港
除左紅燈籠同舤船, 會有加埋海傍大媽

好老實 尖咀個班busking 友都唔係好好聽, 最多叫唔會令人耳都震埋,耳都痛咁

要唱死去廟街唱啦屌你老母，死蝗狗，用多d干擾佢地喇叭就岩，走黎香港呃飯食

你打錯字了
係死返去屯門公路

一路都講緊嘈音
我日日放工經過尖沙咀碼頭, 後生果班喇叭離開十米已經唔多覺
旺角果班開到boom boom 聲

好多busking友衰撚過大媽
最好攬炒大家都冇得玩

屌佢地班仆街大媽到底想點呀

你班busking好撚好咩
唔係後生神早好似班老野咁比人封撚埋啦

總之唔理3721 連登仔兩邊都屌曬

型撚到

以前係旺角咁撚嘈啲遊客咪又係要去嗰度逼
有啲畜生係趕唔走的

屯門公園真係好撚多大媽
仲要企撚曬出單車路，阻撚住曬

屯門公園係痴撚咗線

殺埋尖咀啦唔爭在

班大媽就係想搞到你地冇地方玩音樂玩藝術呀 明唔明呀

怕影響政治活動⋯⋯

成班五毛想搞死香港

Ho ball

仲有打飛機出火服務添。

呢班正一過街老鼠黎
點樣先可以導絕佢地

干援喇叭器有冇detail?

旺角大媽全家生cancer

G

所以話政府真係好撚蠢

好懷念以前無人「表演」既海旁，無錯係包括埋班所謂本土後生，星期六日想搵個位靜靜地輕鬆下都唔得
最後要加句大媽同佢地既支持者死全家，如果唔係會俾淨識二揀一既連登仔屌

一見喇叭就投訴啦
屌佢老母真係嘈到痴線

淋水落大媽啲喇叭有無得諗?

警察淨係識清政治集會

等你做

搵食行遠d

唔係有記者點會做野

屯門公園永世都唔好去
一去即刻聾
保安又唔撚做野
平時康文署啲規矩就用嚟恰細路
見大媽就鳩縮

年輕buskers 先贏一仗

啱㗎喇, 你依家同佢客氣, 就好似旺角咁遲啲你冇埞企!!

就算無人表演都俾支那狗霸撚左啦

去西九啦屌

掉落海

唱歌唔係問題
但擺到明播音樂加伴唱大大聲娛樂自己唱K咁就變曬質
未計佢地賺錢

應該逢親要表演 要唱要跳要乜都好
你班撚樣 自己租過埸唱撚飽佢
屌你老母你政府做乜撚嘢都係咁撚臭
又想學人歐美日本喺條街表演藝術
睇睇自己咩民族先啦
表演點樣出嚟偷呃拐騙， 點樣打家劫舍， 點樣出嚟做雞， 呢個民族就真係世界第一啦

唔好意思插個嘴 一開頭busking有天使光環個個男仔唱緊咩歌 聽咗幾次都聽唔到歌詞

今年年尾去鐘樓海傍倒數班友GG
好彩前年搵到個海港城既停車場天台靚位睇煙花唔洗同人逼

其實只殺支那大媽 對香港文化表演 後生仔唱下歌 仲有自律個班係放寬
不過政府一定唔敢做 因為明針對支那既野佢地唔敢做

所以最好清曬佢
唔好影響遊客

公園最應該ban晒d喇叭